是日晚餐 粉嫩多汁出晒水

0分

好味不需要分數

鬼魅蕃茄

感覺好好多

生食蕃茄真係好正